估唔到張彥博都有米七

真定假

假

咁我都有米8啦

打錯左，係1.17先岩

認真見過真人
著埋鞋有米7

藝人通常都報高D㗎喇，佢163左右啦

著埋對高幾寸既鞋咪有

假 見過真人

肯定冇，160左右

160！？